{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "승재천"
    },
    "text": "スンジェチョン (승재천)\n忠清南道錦山郡富里面礼美里\n忠清南道錦山郡富里面に位置する礼美里スンジェ村の山奥から湧き出した川が、錦江に合流する地域の川です。この川は錦江の最初の支流となっています。川の長さは2.1kmで、流れの長さは2.7km、流域面積は1.82㎢です。この川の名前は、源流地であるスンジェ村から採られています。川の上流には麻谷沼溜地があり、中・上流部の右岸は山地に接しており、左岸は主に農耕地が広がっています。下流部は両岸がほぼ農耕地で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この川はどこに位置していますか？",
            "answer": "錦山郡富里面礼美里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この川は何という名前ですか？",
            "answer": "この川の名前はスンジェチョンです。"
        },
        {
            "question": "この川の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この川の長さは2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "この川の流れの長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この川の流れの長さは2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "この川の流域面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この川の流域面積は1.82㎢です。"
        },
        {
            "question": "この川の名前はどこから採られていますか？",
            "answer": "この川の名前は源流地であるスンジェ村から採られています。"
        },
        {
            "question": "この川の上流に何がありますか？",
            "answer": "この川の上流には麻谷沼溜地があります。"
        },
        {
            "question": "この川の右岸は何に接していますか？",
            "answer": "この川の中・上流部の右岸は山地に接しています。"
        },
        {
            "question": "この川の左岸は主に何が広がっていますか？",
            "answer": "この川の中・上流部の左岸は主に農耕地が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この川の下流部はどのような地域ですか？",
            "answer": "この川の下流部は両岸がほぼ農耕地で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 280
    }
}